一有事就掹槍，仲駛乜成身裝備行咇？

軍裝巡邏小隊（簡稱巡邏小隊；英文：Patrol Sub Unit，縮寫：PSU）於1920年成立，隸屬於香港警務處行動處行動部警察總區行動部下各個警區，主要責任為徒步巡邏香港陸上範圍、處理突發事件及為到999緊急召喚提供迅速警察力量回應，趕抵增派軍裝警務人員到場打擊罪行，為香港市民提供第一線的幫助。

武器

萬用刀
手銬
胡椒噴霧
伸縮警棍
警棍套：於2001年全面更換新款，以堅固而富彈性的纖維製成，採用橫向拔出設計，人員只需要將警棍稍為向上拉出即可以將其橫向拔出，讓拔警棍動作更順暢和敏捷。此外，新警棍套底部並非密封設計，因此不論伸縮警棍在任何長度下，均可以放置在套袋中。另外，新警棍套提供4個斜度以祊調校，提高人員舒適度及實行性。新警棍套由香港製造，設計乃是獨一無二[7][8]。
史密夫威遜重槍管.38左輪手槍，於2001年3月起全部替換成為有防滑表面的橡膠槍柄，以減低後助力，槍柄皆為香港製造[9]。
直拔式槍袋：為了增強對槍械的保護，同時防止槍械被搶或是跌出，警務處於1993年全面改用具多重安全性功能的直拔式槍袋，佩槍插入槍袋後，只會露出槍柄，於槍支擊錘位置有皮帶鈕扣，使到槍身不會跌出，袋內亦有鐵片彈簧，可以夾緊槍身[10]。
快速上彈器

其他

勞工手套
警用手套，BNG190，採用 Nomex 防火材料，耐燃溫度達427度，同時具有防割、防滑功能。
醫療手套
文件
地圖
告票兩本
交通意外報告

（維基百科）

如果防暴警察嘅裝備就應該肉搏

不嬲面對致命性武器都可以唔使警告即時開槍

唔係話撐黑警
不過你個「有事」係指包括咩情況先？
拳頭打你係「有事」
拎支ak 47出黎都係「有事」喎

Yes,果時警察面對班掉磚狂徒唔開槍冧幾件已經好克制

係架, 都只係用磚掟番佢地咁姐

磚頭木棍卡板非致命性武器

讀多兩年小學先好出嚟獻世啦柒頭

你講嘢咁似果d "我都支持民主, 不過..."

上網查下乜嘢叫即時致命武器先啦

所以咪用磚掟番人群咁囉

咁都要講下道理既
無理由要開鎗既時候都唔開架

咁就睇下咩時候啦

我見人地美國係咁咋🤔唔知佢地讀完小學未呢

你比黑鬼屌死, 都係告佢使用致命性武器

想知小學畢業既佢點定義致命性武器嘛

法律就講按例唔係鳩噏